急急急！關於被保釋義士精神狀況

頭先睇直播，知道有義士會被保釋，希望咁多位如果識佢地，關心下佢地精神狀況，佢地知道自己被告暴動罪，一時間未必接受到。

好小出post,希望我自己諗多左

Push

一個不能少！

推

幫手推！